{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内にはペット同伴で宿泊できる宿がありますが、他のペンションではペットと一緒に入室することはできず、それによる払い戻しもできません。 滞在中の青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 以後、利用客のためには入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には予約特典であるメゾネットタイプの一軒家の客室とIPTV/Wi-Fi-Wi-Fiをご提供しており、客室は禁煙で駐車が可能です。 車の台数は事前に知らせなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にペット同伴で宿泊できる宿がある場合、他のペンションでもペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション内にはペット同伴で宿泊できる宿がありますが、他のペンションではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "滞在中の青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在中の青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "利用客のためには入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任がありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことは可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的に用意した炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は可能ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典であるメゾネットタイプの一軒家の客室とIPTV/Wi-Fiをご提供しており、客室は禁煙で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "車の台数を事前に伝える必要がありますか？",
            "answer": "車の台数は事前に知らせなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 785
    }
}